\newcommand{\paperSubTitle}[1]
{
    \ifthenelse{\equal{#1}{en}}{}{}
    \ifthenelse{\equal{#1}{de}}{Outline und Themenvorschlag}{}
}

\newcommand{\sectionQuestions}[1]
{
    \ifthenelse{\equal{#1}{en}}{\section{Introduction of the problem}}{}
    \ifthenelse{\equal{#1}{de}}{\section{Ziel der Arbeit - 4 Fragen}}{}
}

\newcommand{\sectionQuestionsDescription}[1]
{
    \ifthenelse{\equal{#1}{en}}{In this section the essence of the proposed work is described by answering several key questions. }{}
    \ifthenelse{\equal{#1}{de}}{Im Folgenden wird der Kern der Arbeit beschrieben indem vier Kernfragen beantwortet werden.}{}
}

\newcommand{\sectionInitialTOC}[1]
{
    \ifthenelse{\equal{#1}{en}}{\section{Preliminary notation and background}}{}
    \ifthenelse{\equal{#1}{de}}{\section{Vorläufige Gliederung}}{}
}

\newcommand{\sectionInitialTOCDescription}[1]
{
    \ifthenelse{\equal{#1}{en}}{We introduce some notations }{}
    \ifthenelse{\equal{#1}{de}}{Im Folgenden wird ein Inhaltverzeichnis für die vorgeschlagene Arbeit vorgestellt.}{}
}

\newcommand{\sectionSource}[1]
{
    \ifthenelse{\equal{#1}{en}}{\section{Relevant Related Work}}{}
    \ifthenelse{\equal{#1}{de}}{\section{Relevante verwandte Arbeiten}}{}
}


\newcommand{\sectionSourceDescription}[1]
{
    \ifthenelse{\equal{#1}{en}}{In this section, identified related work is described.}{}
    \ifthenelse{\equal{#1}{de}}{Diese Section stellt verwandte Arbeiten dar und erklärt kurz deren Bedeutung für die vorgeschlagene Arbeit.}{}
}

\newcommand{\questionOne}[1]
{
    \ifthenelse{\equal{#1}{en}}{Main questions related to our work\\}{}
    \ifthenelse{\equal{#1}{de}}{Was ist das Problem, welches Sie in Ihrer Arbeit bearbeiten wollen?}{}
}

\newcommand{\questionTwo}[1]
{
    \ifthenelse{\equal{#1}{en}}{Why is it a problem?}{}
    \ifthenelse{\equal{#1}{de}}{Warum ist es ein Problem?}{}
}

\newcommand{\questionThree}[1]
{
    \ifthenelse{\equal{#1}{en}}{Solution to the problem\\}{}
    \ifthenelse{\equal{#1}{de}}{Was ist die Lösung die sie entwickelt haben?}{}
}

\newcommand{\questionFour}[1]
{
    \ifthenelse{\equal{#1}{en}}{Why is it a solution?}{}
    \ifthenelse{\equal{#1}{de}}{Warum ist es eine Lösung?}{}
}
